阿狗換左教練 有埋4424

吹？

係咪唔知咩叫4231？